[知己知彼]假若 我係香港政府

200萬人上街 又點, 你吹得我漲?
外媒不停報導 又點, 咬我食?
五大訴求? 我聽唔到wo
你破壞立法會 又點, 我冇驚過
你佔路阻礙交通, 圍民建聯街站 又點, 關我撚事
你圍我養既警犬 又點, 當比佢地練習咬人

但我最驚, 就係立法會親中議案係近十年過唔到

點解? 因為現時班廢老廢中佔社會大多數, 佢地一死哂就冇人投親中派

現時我會點做? 穩住藍絲 拉攏淺黃 保障下屆立法會

1. 穩住藍絲(中年同老年)

藍絲可分為淺同深, 再分為中產低產 (高產只佔極小數, 無需理會)

深藍 中產
- 安全度: 最安全
- 大多數有物業, 佢地最驚樓價跌, 所以最想香港經濟同政策不變
- 佢地多數有家室兒女老人家, 所以都係最想香港經濟同政策不變
- 民生議題唔關佢地事, 佢地有錢睇私院, 食貴飯, 坐的士私家車
應對方法: 唔洗點理, 只需強調香港經濟同政策不變, 所有親中議案唔會影響佢地

淺藍 中產
- 安全度: 較安全
- 資料如深藍中產
- 但佢地較有良知, 有側隱之心, 經過612後警方暴力行動後開始動搖
應對方法: 停止警方暴力清場, 標籤抗爭者為暴力, 偽裝釋出善意溝通, 把警方和政府變為受害者, 誇大政府各受影響部門

深藍 低產
- 安全度: 安全
- 大多數住公屋, 所以唔驚樓價跌, 但會驚兒女買唔到樓或冇前途
- 民生議題關佢地事, 佢地冇錢睇私院要睇公院, 要捱貴物價, 迫巴士
- 無知, 愛國, 所以先成為深藍低產
應對方法: 如淺藍中產. 外加: 派糖比佢地食, 淡化政府劣政, 淡化民生議題, 利用佢地既無知以為政府係好

淺藍 低產
- 安全度: 危險
- 資料如深藍低產
- 但佢地較有良知, 有側隱之心, 較有學識, 見解, 但被紅媒控制, 所以先成為淺藍
- 大多數認為要從制度上解決問題, 暴力遊行不能解決問題
- 但經過612 同呢個幾個星期後, 開始動搖
應對方法: 如淺藍中產加深藍低產, 外加: 淡化不公平選舉, 紅媒加大力度, 利用藍絲進行文宣

2. 拉攏淺黃(中年同老年)(和理非)

淺黃 中產
- 容易度: 容易
- 大部分中產特性如上
- 但有良知, 有智慧, 有上網習慣
- 但大多數認為暴力不能解決問題
應對方法: 內部分化抗爭者泛民, 強調暴力行為, 抹黑抗爭者

淺黃 低產
- 容易度: 困難
- 大部分低產特性如上
- 淺黃特性如上
- 但因民生議題關佢地事, 所以容易度為困難
應對方法: 如淺黃中產, 外加: 近年內真正解決一些普通民生議題, 派糖比佢地食, 小恩小惠

總結
重點對象: 淺黃中產, 淺藍低產
措施( 按優先度同容易度)
1. 停止警方暴力清場
2. 內部分化抗爭者泛民, 標籤抗爭者為暴力, 抹黑抗爭者
3. 淡化政府劣政, 淡化民生議題, 淡化不公平選舉
4. 紅媒加大力度, 利用藍絲進行文宣
5. 偽裝釋出善意溝通, 把警方和政府變為受害者, 誇大政府各受影響部門
6. 派糖比佢地食, 小恩小惠
7. 近年內真正解決一些普通民生議題

我地有邊一點需要擊破政府?
2. 內部分化抗爭者泛民, 標籤抗爭者為暴力, 抹黑抗爭者
3. 淡化政府劣政, 淡化民生議題, 淡化不公平選舉
4. 紅媒加大力度, 利用藍絲進行文宣

知己知彼, 百戰百勝

推

認同
但唔可以忘記有樣嘢叫種票
仲有一大班新移民

唉, 係, 呢類好基本, 但破解唔到

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

push